有冇人試過拆穿自己發緊夢？

試過一次，之後好快醒咗

有
我擾亂入邊既秩序
瘋狂用想像力創造D新野
但D路人會開始睥我 圍我
想驅逐我咁....你好快醒應該都係呢個原因

試過啦,
知道自己發夢就會捉仆啲女黎屌,
再變佢地個樣做唔同既明星

有 我有個陀螺睇

成日比人追殺果陣同夢入面D隊友講
我而家發緊夢 有咩事我自己醒就無事
你地走先

有，之後醒咗

發夢比人玩屎忽 嚇到醒左
好彩係發夢
但唔知點解個屎忽都係有小小痛

試過一次，發夢自己起身行出房，之後諗左諗 我唔係仲訓緊咩，之後就醒左，不過成個身好似比鬼壓咁，剩係可以揸實拳頭 再訓多陣又冇返事